鍾劍華教授： 與澳洲交惡引發缺煤斷電 中共經濟危機嚴重 民怨積累爆發

鍾劍華教授：
與澳洲交惡引發缺煤斷電
中共經濟危機嚴重
民怨積累爆發

希望之聲時事熱點-粤语
158K subscribers

🔥捐款 ►
🔥新平台 ►
👉國語新聞 ►
👉英語新聞 ►
👉辛恬-走入美國►
㊙️爆料郵箱 ► info@soundofhope.org
🌸希望之聲官網►
🌸美國境內捐車►
🍀電報頻道 ►
🍀臉書 ►
🍀推特 ►
🔥自動翻牆APP ►
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬

中國人咁愛國點會有民怨，妖言惑眾

從前的我

現在的我

民怨積累爆發?

you kidding me right?

又鳩嗡，撚有爆發

韭菜邊度會有怨氣
唔好再打飛機啦

咪傻，佢地覺得愈辛苦愈正，多難興邦